[醉駕 公屋 新移民] 睹父遭車夾斃 子路祭哭崩

從事廢物回收的父子上街開工，醉駕男驅車夾死父，子行先一米避死劫！觀塘奪命車禍，揭父子拍檔為養家打拚，三日前才獲配公屋充滿生活新希望，詎料橫禍打碎一家人的願景。父子倆前晚結伴開工，在開源道各推垃圾桶前行，子行先一米，詎料一米之差得以保命，其身後的父親，卻被一輛私家車撞倒推前至路旁另一車車尾，監生夾斃。逃過死劫的兒子昨到現場拜祭亡父，哭成淚人。

慘死工人姓賴（五十四歲），育有一子一女。賴的外甥女表示，舅父勤奮顧家，一家人數年前由內地來港，住在旺角舊樓捱貴租，經濟拮据，舅父與其兒子從事廢物回收，三日前才分配到大圍的公屋，一家人滿心歡喜，詎料家逢巨變。前晚八時許，兩父子向人借垃圾桶推廢鐵上車後，打算推空桶歸還，途經觀塘開源道六十一號對開，當時三線停有兩輛私家車及一輛貨車，兩輛私家車相距約十五米，兩父子相距一米，子前父後行至貨車尾時，貨車姓呂（廿七歲）跟車工剛好落車，一輛七人車沿二線駛至，失控撞跌呂，再飆前撞倒賴父及垃圾桶，續衝前將他推至前面私家車車尾夾斃，賴子則被父擋了一劫，大難不死，但目睹父親浴血倒地，其父送院不治。

司機涉醉駕被捕

肇事姓吳（四十歲）司機，酒精呼氣測試超標，以涉嫌酒後駕駛及危險駕駛引致他人死亡將他拘捕。昨午十二時許，警員到附近工商大廈翻查「天眼」片段調查，另在路邊欄杆掛上告示，呼籲目睹意外的市民提供資料。

昨午約二時，死者十多名親友冒着微微細雨下，帶同水果及飯盒等祭品，在道士帶領下到現場路祭。期間，死者兒子哭喊：「阿爸阿爸！」其後與妹妹跪下拜祭，泣不成聲，親友透露，他因目睹老父捱撞，傷心得以淚洗面，心情未能平復。據悉，死者與其子因是自僱人士，沒有勞工保險，故僅能從第三者責任保險索償。

黎香港受罪? 都唔明做乜鳩死都要黎 又話大陸點好點好

手車屎就咪揸 仲要飲埋酒
垃圾

講開又講,間屋會唔會收返？

屋企人都有落名 就唔洗收返住

醉駕

義士替天行道

自力更生都要死?

幾年就排到公屋？

又死一隻

樓上幾個都係原居民有丁權

撞少左件

屌你老母
講左飲左酒唔好揸車架啦

而家撞少左一件啦

本來間公屋唔係屬於佢，係屬於香港市民
香港人不吃不喝十幾年先夠首期，佢嚟香港幾年就有間屋，咁樣叫自力更生？

上面班大愛撚話死者係自力更生真係可笑
你仲比人搶晒啲公屋喇，所有社會資源比蝗蟲分簿晒喇，醒吓喇

皇天擊殺

咁快有公屋

係啊，港燦打死一世工先買到樓，中國同胞靠自力更生幾年就有間屋喇

醉駕真係要打靶

勁 自力更生

咁鍾意公屋，你咪執垃圾執幾年咪排到公屋囉

4人家庭幾年係咁上下啦
咪盲反

你係咪原居民+有丁權?

唔係講普通話冇咁快排到

又話支那一日一百五十隻支即狗唔會搶公屋既？
D_wade去左邊？
又扮失明？

關鬼事，正常香港人土生土長交足稅，社會資源唔比佢哋而係比個50幾歲先嚟香港嘅人，公平咩？

依加支那五毛狗策略已經變成轉移支那搶香港人資源去其他人度
呢件就想轉移話題去原居民
射你的眼珠就轉移去南亞

黎香港做咩呀 貪租貴咩

下次𣈴準啲

乜撚野邏輯？屌你老母咁撚多香港人排公屋等8年，蝗蟲黎到就有特權，仲要有你依啲撚樣拉落原住民丁權？我寧願你係五毛，如果你真心咁諗你不如去含撚啦

唔公平架,
係政府冇撚用,
唔撚閘住每日150 隻蟲落黎,
但佢地又唔撚係拎綜緩,
係房署REVIEW 唔到分屋企個機制,
比佢地插隊上到公屋,
你唔屌柒政府無能,
走去屌柒啲蟲做乜撚

有公屋 但就要死一件

算唔算係一交易

啲蝗蟲既特權係佢地天生有架?
政府比架嘛
你屌柒啲蟲冇用架喎,
你屌完佢地又唔會冇左啲特權

子行先一米，詎料一米之差得以保命，其身後的父親，卻被一輛私家車撞倒推前至路旁另一車車尾，監生夾斃。

唉......1米之差......

通常死果啲都係會多少做下野，搵啖飯食
反而un un 腳係屋企等綜緩開飯，內地有幾間收租果啲，都會長命百歲
南亞裔又係，去地盤做野就會出意外，但偷野搶劫果啲就無事無幹

你真係好笑
班支那狗唔落來咪得囉
政府固然要屌
但講到尾政府都係睇支那頭
講來講去咪又係支那
想轉移視線都搵個好d既理由啦

咁依個post講開有蝗蟲死，咪屌吓蝗蟲囉，冇話唔屌政府
Why not both

冇錯，一隻手掌拍唔響，政府同蝗蟲都係禍港根源，唔明點解上面位巴打講到唔應該怪蝗蟲咁

唔講仲以為係香港政府迫班支那狗來

原來尋日喺開源道見到班人路祭就係佢哋

而家d新移民都識上連登架喇 有呢d言論不意外
所以唔洗望喇 block啦

連登痴撚左線？
醉駕唔撚屌？
下次到你屋企人比醉駕車撚死

你食屎啦
你自己都話一隻手拍唔響
咁我依加咪屌你地支那囉
錯係邊？
唔講唔屌埋政府支那就冇錯？
你呢d歪理留番支那用啦

上面咪屌左囉
車少件啊

從示廢物的賴廢物

根本香港依家係政府負責開路，蝗蟲一窩蜂咁湧入嚟，左膠就愛心泛濫咁支持，裏應外合咁撚樣

咁快唔記得積口德

蝗蟲咪覺得唔應該怪蝗蟲

告鳩佢就岩
撞兩件變撞一件

未簽約就會但好快會再派返個2人單位比佢地

你食屎啦
你自己都話一隻手拍唔響
咁我依加咪屌你地支那囉
錯係邊？
唔講唔屌埋政府支那就冇錯？
你呢d歪理留番支那用啦[/quote]

係咪誤會咗，我唔係話你
我屌緊38同40樓個 從後面來的我們

廢物

rip

唔小心正評左

廣東話 自己人 輕手D

留咗個孽種，算係咁喇

屌飲酒渣車

係咪誤會咗，我唔係話你
我屌緊38同40樓個 從後面來的我們[/quote]
似係睇錯你最後果句

雖然醉駕係唔啱
但係蝗蟲死多多都唔夠

醉駕引致他人死亡應該改為判謀殺

積下口得啦

醉駕死全家

你地班人積下口德啦

同樣身為大圍人
我真心希望佢地可以快啲一家團圓

冇左個負皮制
禁正皮算

醉駕仆街

大家都係中國人洗唔洗咁講野

屌，好心打橫掃埋嗰件

支那人抵死，車碎條屍就岩

你自己做狗好啦
唔拉人落水

條友都低能 屌晒兩邊唔得?

連登仔真是痴線！竟然話自己中國人係狗，還講支那！

睇見你隻支那狗就想笑出來
好似隻狗咁求人認支那人
啡吠兩聲來聽下先啦

得,
如果你地班人係有原罪論既話,
希望你地有機會都唔好再去歐洲,
因為啲白人肯撚定會當你地狗咁撚

依個就算啦
靠自己 仲要倒垃圾 有幾多香港人肯做

認賊作父，知唔知幾多漢人死喺滿人同契丹人手下

我就撐醉駕奪命坐番2，30年

理9得你地盲反

搶公屋，搶老綜，賣假嘢，炒樓，炒水貨，貪污，冇禮貌等等 都係原罪？
中國人天生就識做陰質嘢？

而家不知幾多呀叔做

靠自己幾年上到樓，我就真係做唔到喇，我係不吃不喝十幾年先夠首期

唔夠人口,叫 HA 收返間屋先

多謝義士一撞

呼籲目睹意外的市民提供資料

唔好比料呀 !

積口德啦

醉駕要入冊，蝗蟲就安享晚年？

個天公平既，落黎攞唔係自己既野

睇完我講乜先衝出黎嘈啦,
如果死左條友做齊晒你上面講啲野, 我都會講抵死

犯一條唔叫有罪？

支那人落嚟肯自力更生我冇意見，始終一個正常社會點都要有啲人去做低賤工種
但係屌你老母你憑咩快過香港人上公屋呀 你落嚟租湯房努力打份牛工俾人車死我都會可憐吓你，屌你老母有公屋住就收皮啦 而家個老豆死咗，即係個老母同仔會攞綜援，變相香港人又貼多咗錢去養你班支那畜 用一條支那命換長住公屋+綜援你班支那畜抵撚到爆啦
不過點講都好醉駕就死撚咗佢啦屌你老母

嚟咗幾年三日前上公屋，幾撚多香港人排十幾廿年都排唔撚到呀
你條支那畜有自知之明繼續住湯房唔同香港人爭公屋咪唔撚洗死囉
搶完公屋三日就死撚咗
一家三口死一件有公屋住有綜援攞抵到爛啦

原來係四口，仲抵啦屌

上面仲有打手話死者係自力更生
幾多香港市民土生土長交足稅都排唔到公屋，個大陸佬50幾歲嚟香港幾年就排到，咁都叫自力更生？

醉駕真係仆街黎

但其實留係大陸咪得 黎香港做乜
如果佢當日唔黎香港咪唔使死
仲要就黎有公屋住都要帶走你 真係整定

我係，點吖？佢地4年就批到間公屋，我4年都仲未批我起間丁屋，明鬧班蝗蟲搶我資源係唔係有意見？

下？你係咪新移民？係咪你經驗黎？
香港人鬼有咁撚快？

大陸人就咁撚快 香港人仔都唔敢生婚又唔敢結

拉鳩個司機啦
炒爛一架車先撞死一件蝗蟲
浪費, 大哂鬼

其實你地都可以放下身段去做倒垃圾輪公屋架喎

上天懲罰呢啲唔愛國嘅人

醉駕仆街死全家

冇狗爭
入息上限咪升囉
到時就係得倒垃圾先住到

白痴

醉駕係賤
不過大陸人

咁公屋呢d下欄垃圾屋就係for呢d企賤工種人士住
鄰居又嘈又痴線又多黑社會,走廊又臭

150隻係仆街政策,但大把人睇唔起公屋都係事實喎

請咁多位積下口德

醉駕死全家

On9，你明唔明依家唔關工種事，而係身為支那人就自然有社工同左膠幫佢

九唔搭八
拉埋一齊講博乜?
你番屋企吔屎啦

酒後駕駛應該要坐
但替天行道功足抵過
美中不足就係撞少件

再多香港地起樓都唔夠比佢地住

既然你口中所講既下欄垃圾肯放下身段
點解身為香港既人要同d狗爭?
冇大陸狗 佢地唔洗爭添

咁大陸狗係咪錯呀
白撚痴
重點根本唔撚關放唔放下身段事
無啦啦拉黎講
係咪踩親你老母仔條屍

真係天有眼 大陸狗搶公屋抵死 醉駕俾人拉埋撞死人都抵死
但係佢一家四口 仲有三口未死 上天幾時劈個雷劈死佢地

擺明歧視佢地 吹咩 on99 唔歧視得呀?

事實上三隻餘孽大條道理拎綜援，繼續禍港殃民

醉駕正仆街